一句講哂 卡巴拉島定夢之歷險

卡巴拉島=
夢之歷險=

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

我就鍾意卡巴多D既
畫風可愛懷舊風
音樂又好聽

夢歷太多職/咭要升
技能、裝備相對單調

彩虹冒險

正皮不解釋
利申宜家仲玩緊卡巴拉島

夢之歷險

前期好玩

開始死地就冇心機玩